# Diskusi Programming Pemula

Repo untuk group WA Diskusi Programming Pemula


# Jadwal Belajar Online


**Sabtu Pekan I**



{Java | zoom | Fikri}



**Minggu Pekan I**



{Javascript | zoom | bang Tomo}



**Sabtu Pekan II**



{HTML/CSS | zoom | bang Tomo}



**Minggu Pekan II**



{C++ | zoom | Fikri}



**Sabtu Pekan III**



{PHP dasar | zoom | bang Tomo}



**Minggu Pekan III**



{Database | zoom | Yazid}



**Sabtu Pekan IV**



{Framework CI | zoom | Yazid}



**Minggu Pekan IV**



{VC | zoom | Fikri}



Cara menggunakan

1. Silakan membuat **folder baru** untuk bahasa pemrograman yang script nya pengin di-share
2. Berikan keterangan jelas di commit script isinya tentang apa dan dari siapa. Misalnya **regexp untuk validasi email dari Bang Tomo**
3. Jika ada kesulitan silakan diskusikan dengan Bang Tomo
4. Untuk mengelola repo lewat android bisa dengan menginstall Termux for android trs ketikkan perintah berikut ini




  **apt update && apt upgrade**



  **apt install git**
  
  
  
  **termux-setup-storage**
  
  
  
  **cd shared** buat folder di sini
  
  
  
  **git clone https://gitlab.com/hibiscusht/diskusi-programming-pemula.git**